統計下仲有無人用屋企電話

自從智能電話出現之後，好似無聽過人用屋企電話

好耐之前已經cut埋屋企電話

呢個真，試過一日響幾次都係宣傳電話

cut左好耐

我有

以前中學手提一傾爆就會轉用屋企電話

搬屋就冇再申請

有 啲議員成日打黎播錄音話天氣轉涼叫人著多件衫 唔聽就隔幾分鐘再打 勁撚煩

我呀婆 一定會打我家電話 但一個月 2-3次到 係HKBN +30 條電話線

屋企冇用固網電話應該有十幾年

07年已經冇用

我有, 上一輩仲有人會打黎搵我媽

一直有用

搬屋就冇用 返工仲多過留係屋企

cut撚咗

用黎傾電話？

就黎到期想cut，上次用已經係成年前

啊爸啊媽知我地係屋企既話都會打屋企電話
仲有啊媽攞黎煲電話粥

無用十年以上

得老母用
佢去旅行通常我就set飛線去自己手機幫手聽電話

有

屋企已經冇用好耐

我老母屋企一直都有 問佢點解唔cut左佢
佢話用左幾十年對個number有感情

以前主要係為咗長途電話都唔使另外收費
但依家直接用whatsapp 電話，一毫子都唔使比

家居電話無小熊來電功能，一日五個推銷起跳

smt $40 老人家用

老母朋友轉曬用wechat打電話

有，因為長輩要用黎打長途

對號碼有感情

2435 aabb

靚number
所以唔會cut
但同時收好多大學問卷調查

個number差多用左四十年
應該以後都唔會cut

有，仲係用緊轉盤電話
因為個電話而留個no.

有，方便同外國的老友煲粥，不過個電話有時講嘢有回音。

有，老婆話要有
不過寬頻送埋就是9旦la

固網電話另一主要公能係無電都用到

NO 連條電話線都CUT 埋

點set

搬屋果陣話送都唔要 叫佢cut埋
冇得靜音 嘈鬼住晒

電話公司d增值服務
來電轉駁

無左好耐

cut 左N年

之前諗住CUT 不過又無CUT到 反正20$一個月

諗起有時要打大陸電話都係唔好CUT住

早一個月cut左

有電話頭，有號碼，但無插電話

Cut咗都有十年

的確係，屋企淨係得返啲長輩用

十年前屋企人已經好少用？

我叫我老竇用WhatsApp打長途比英國嘅阿叔，我老竇同我講阿叔個電話係上唔到網冇得用WhatsApp，我當堂O左咀